食緊廚師發辦

開錯台

你唔撚食咖哩豬發辦？

死撚開啦南亞狗

食蕉算啦

( Show Blocked User - UST南亞仔 )

決定完全封鎖

經你一講我先醒起，唔該哂。